警方：受襲港鐵乘客是暴徒喬裝，不拘捕鐵鎚男有原因

警察公共關係科高級警司余鎧均見記者，表示警方是收到報案才前往旺角及太子站協助，而非到港鐵站及車廂進行施襲。

對於為何沒拘捕在車廂內拿鐵鎚打人的藍衣男子，余鎧均表示，雖然有些畫面見到藍衣男子手持鐵鎚，但亦有畫面顯示有另一些乘客與他對峙，整件事是如何，要調查才清楚。

余鎧均解釋，警員並非無差別襲擊港鐵列車內市民，警員到場時，發現暴徒正在用雨傘做掩護，更換衣服，喬裝市民。警員運用專業判斷，使用適當武力，拘捕了約40人。

余鎧均表示，晚上在銅鑼灣有喬裝成其他人物的警員被多名暴徒瘋狂襲擊，警員在生命受到嚴重威脅情況下，兩次向天開槍示警，事前已表明警員身份。

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

呢啲記者會係比大陸睇架姐

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

大家都明㗎啦
唔使出嚟解釋喎

乘客就係乘客
吊你老母洗乜 喬裝

咁有食完飯返屋企嘅市民都係車廂
你點分得清楚邊啲係啱啱換完衫嘅示威者
邊啲係普通市民
普通市民就專業判斷你班黑警唔識分
所以無差別打人

救命，我透唔到氣

普通市民=已被定罪嘅示威者
支持警方=要調查一吓先

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

打穿頭細路都係好似柯南即刻食藥變細啦，明曬

屌 真係好嬲

你地一定要死全家

[法律問題]港島示威關太子站既人乜事？

連廢老都識拎鐵搥同你隻揪
你班左膠垃圾成鳩日得個圍字
鳩叫唔好打唔好打
到底比人打撚醒未呀?

班廢老做乜都唔會有事\

藏有攻擊性武器點解唔拉平時較剪，鐳射筆都拉9咗啦

暴你老母徒

你依加就真係逼到全世界做暴徒

有明顯攻擊性武器唔拉，反而拉口罩，防具話係攻擊性武器，真係屌你老母on99

我懷疑班所謂警察都只係黑幫喬裝喎

未查清楚就可以唔使捉個大叔
走去捉其他人

On9

所有藍絲/協助黑警都係喬裝的

犯法野一定唔係佢地

屌你老母

專業判斷
哈哈哈

Push

警方都好信

宜家警方係一個無公信力組織

屌你老母死黑警

屌

當人on9?

屌
我係藍絲
我可以打人
原來係堅

唔駛你調查

解散警隊 狗仔狗女生癌

所以唔好抵抗啦
比人到頭都穿再比共狗抹黑
返屋企瞓覺咪算鳩囉,抗乜撚野啫

文宣新名目及戰線-Decitizenize

乜撚野叫喬裝市民呀…
佢地不嬲都係市民嚟架啦

屌你呢一段說話真係世界級

就算我假設你講嘅係事實，有人喬裝，喂！入面一樣有普通市民個喎，你係咪應該搜身搵到啲證明到佢示威嘅嘢先拉呀，而唔係見人就打，你又知邊個打邊個？戴晒口罩個喎

港鐵有人開遮遮住人換衫
二話不說就係暴力
無反抗下亂棍打
元朗百人埋堆
就唔能夠單單企係度斷定係襲擊者
屌你老母開學之後其中一條戰線一定係無良黑警
一定係道德審判同杯葛

明明去左個同示威區九唔搭八既地方
竟然可以用專業判斷到邊個有罪

以為睇緊physco pass

藍屍拎鎚揸刀就要慢慢查

後生帶口罩就即刻打

我屌你老母

唔拉番去問又點調查呀，你係Profeasor X 呀？

而家唔洗查就打人 做差佬真係易

其實真係點樣分辯到邊啲係示威者?

戴口罩就定為係?

解散警隊

整件事是如何，要調查才清楚。

屌你老母，市民路過你又唔查清楚先爆人頭先拉?

死仆街 原你老母

呢幾個pprb上硬制裁名單

無腦都做到咁高職位

狗眼有問題

唔係好專業分到人地扮市民咩

屌你著晒裝備你有乜證據話我去過示威

有腦
不過扮傻
大無恥就無敵

唔捉埋點調查

有無人一齊殺黑警拆黨鐵！！

只要做落去英文又ok就有得升

藍衫就要調查清楚, 咁黑衫就唔使調查?

著裝備有乜問題
721之後驚出街都比白衫人打 保護自己

佢地根本唔care民意
係洗d IQ 50既廢老腦

係咪 on lun 9

左膠又唔會比人打 點會比人打撚醒啊

警犬係比d低能仔又想搵大錢既人做

見你成班人拎警棍衝入黎
係人都拎遮擋啦屌....

On99 你班狗就喬裝喇冚家剷

畜龍唔係拘捕阿傻閪差婆, 佢係打完人一身跟住走人呀

推

鎚唔係攻擊性武器
傘先係

唔調查清楚就爆人頭
係犯法點解當時唔驅捕

有無人篤灰鎚男？
黑警唔拉，我哋就幫佢伸張正義

預左會咁講
當人on9

仲需要理會警方講咩? 浪費時間

純粹圍毆發洩，打完見到記者就散水

咁都唔係施襲？係暴徒又唔拘捕？

熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

杯葛警察記者會啦
根本反智

屌佢老味咁既英文都叫ok？你叫出面英文流利果d日日朝8晚9收得個2萬蚊人工情何以堪

喬乜撚野裝啊屌你老母
full gear又點 換衫又點 去示威就唔叫市民啦 去就打得啦 暴乜撚野徒?

沒有暴徒 只有暴政

一句專業就乜都做得?食屎啦黑警

咁

721 白衫人 都唔係無差別打人拉

黑社會都有專業判斷咁

721 831

真係專業施襲啊

即係下次要咁反而安全

調查都唔撚使就即打
原來警狗係咁做嘢

一時唔夠冷靜 就無左40個手足。。

YouTube真係好撚多五毛
不過我睇到嘅係佢哋淨係會reply啲comments

有冇人起到鐵鎚男底
想同佢玩遊戲
i wanna play a game

打撚爆晒入閘機佢

做臥底黃左唔會比人斬

嘩 咁撚筍

佢咁講識做啦
下次見到藍絲打人, 直接打到佢企唔番身
然後話佢係暴徒
直接走人就得

我屌你老母冚家剷！
扭曲事實
藍衫人唔捉
到底班黑警幾時死？
幾時比天收？

等車入機場果陣幫手做下

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

CLS先講出D咁無恥既說話

無恥

選擇性執法
又想多d人上街

Cls，點解可以有咁多五毛

想問下知唔知澎賬發泡膠要幾耐先硬化到？同埋可以變到幾硬？同埋會唔會有痴力？諗用可以用黎做第二樣野

選擇性執法……………

死黑警

得架啦 生性病死撚咗佢啦

好撚on9

點解唔拉哂先講
公平

由你第一日發個垃圾反對通知書
就知你地不負責任
將個戰場玩到全香港都係
依家政府更加似想攬炒

唔使解釋咁多啦,你講完唔笑都好野,你地真係自己都呃埋,會覺得有人信個下勁

啲狗總唔會24小時full gear

龍門任你搬ladiu

痴撚線

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

琴晚10點幾 有架空車全部都係防暴入左旺角站 好痴線

姐係鎚仔又唔係攻擊性武器

買十支鐳射筆要扣留48小時 揮動鎚仔唔撚洗拉

喬裝市民？！佢哋根本就係普通市民，喬乜撚裝

我夠可以話你哋係喬裝警察既黑社會啦

全部市民都係喬裝

On9 唔撚見佢地話要調查清楚先拉示威者

黑警下班，係咪喬裝普通市民？

一支都要48

仲調查才清楚 食撚屎啦你

真心希望他朝君體也相同

點仲要去報導個記者會？
仆你個街，班記者都廢既，
去掃佢老母張台，
杯葛佢個記者會啦，
仲有咩好講

原因咪係自己請既演員囉

仲有地鐵站市民非法集結

你不如話速龍都係示威者扮㗎啦

On9藏有攻擊性武器

法制已亡

對峙既話拎槌仔唔算攻擊性武器 （因對峙要查）

唔知邊到黎既根據尊業判斷 得把傘著白衫市民都好

（唔洗查）

10幾歲細路得把傘就暴徒 （最底武力 又槍又棍）

打到成頭血

香港警察 公道自在人心

你係得既！

D仆街睇人

我屌你老母 你無撚嘢？ 開遮就係示威者？知唔撚知琴日咩天氣呀 落雨呀 屌你老母 個個人都有帶遮 再加上你成班黑警跑入嚟打鳩人 係人都開遮擋啦 柒頭 就係因為咁 所以就可以屈鳩你 話你係示威者？

嘩屌你老母呀出面驚落雨遮都唔俾帶 你起勢係咁噴胡椒水唔搵遮擋由尻你噴咩？on9 阿madam講大話都有個譜先得㗎

用搥打人嗰個就懶公正要調查
普通市民查都唔洗查就可以一口咬定係換衫
然後又講專業判斷

唔私了真係唔得
大佬, 藍絲擺明有武器既都唔理
真係唔知道原來而家做藍絲係可以享有同警察一樣既權利
打人咩都事都冇
而家分化個社會既就係呢個仆街政府
佢地鼓勵緊藍絲做犯法既事都可以冇事
香港俾佢地搞到變左叢林社會
社會再俾唔到公義, 公義要靠自己雙手

屌你老尾，收皮la，仆街，你地甘都講得出

暴徒=喬裝成市民
警察=喬裝成其仔人士

hahahahahaha

如果你認為嗰個人係犯法, 咁點解打完之後唔係拉咗佢？而係班差佬走咗去！！！！！

屌你老母啦仆街垃圾警察

鳩up乜都得

冇人會信你型狗吠架喇 垃圾

記者會應該只係為左留個官方紀錄，萬一將來真係被查，班狗記會用呢啲報告去反駁

屌你老母，你求撚其就話示威者，仲話經驗，幾條畜狗圍無武器無辜既人

專業判斷即係尻估，上到庭都站唔住腳啦！

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

總結：警方到港鐵站及車廂進行無差別施襲

喬裝的警員開了槍->即是卧底有佩槍;
掉氣油彈男子有佩槍—>喬裝的警員掉氣油彈

連登唔夠機場Post啊啊啊啊啊！！！！
大家快D自行Copy下面段野去開Post覆Post

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

dogshit

Google左 有黏合作用 終於搵到樣咁既野我係想用黎係香城online入面起路障，用行人路既磚加澎賬膠，係馬路起矮牆，做到長啲時間既交通阻塞。

有冇化學師識合成沙林毒氣

笑撚死

屌佢老母

琴晚個紅白間條
唔係佢阻撚住使令到咁多手足俾人拉?

就黎嬲到有精神病

無恥到極

明哂

只要揸鐵鎚既係藍絲，就算明顯藏有攻擊性武器都唔會拉，咩都冇喺手既只要經警方專業肉眼判斷為黃絲，即使手無寸鐵，即使嚎哭求饒，即使係小朋友都會狂打你頭，打到頭破血流，警員對車廂做挑釁手勢，用槍指向車廂，對車廂狂噴胡椒，都只因警察係專業既，克制既，而示威者係Madam眼中就係低人一等，連香港市民既身份都冇埋，要喬裝先變得到

屌你老婆

有無需要亂棍打人先?

示威者唔係市民？
on9?

902 7:00 港鐵 SMASH

. /¯/) (\¯\
/¯ / \ ¯\
/ / \ \
/´¯/' '/´¯•¸ ´¯\' '\´¯\
/'/ / / /¯\ /¯\ \ \ \ '\
( ( ( ( ¯ /' ')(' '\ ¯ ) ) ) ) )
\ / \ /
\ / \ /
( \ / )

咪政治原因囉有原因

到時同個官咁解釋

余鎧均你個臭化閪！食撚左屎啊！

有哂片，班鬼無表明身分，無警告開胡椒槍
收皮啦

唔拉仲好
私了

警察好專業架，受過第六感訓練，可以感應到邊個係暴徒

話俾啲廢老聽係冇後果 有樣學樣 阻一阻周四十個

不拘捕鐵鎚男，合理解釋是他也是警察安排喬裝的

藍絲殺人放火都唔會有事

黑警d創作力量和幻想會你一跳

勁過小說作家

呢條臭閪好快又升職

今時今日仲貪生怕死
咁不如翻支耶做護旗手啦撚樣

如果Madam Yu有睇過任何一個片，
都仲掩住良心，講咁嘅大話

除非無睇過直播/片，如果唔係，作為一個人，點會講得出口？

屌你老母死黑警，成日9 up，落地獄啦

鎚仔唔係你班黑警最鍾意講嘅攻擊性武器？

已經完全唔合邏輯
簡單問點解唔拘捕攻擊性武器已經ko

黑警既專業判斷0.01秒都唔洗

有片有真相，扮暴徒係警察扮既

「暴徒」唔係市民? 咁係咩?? 外星人定遊客???????????????

係呀係呀警察以外嘅市民都係示威者呀
殺撚晒全香港市民班警察先會心息架

屌你老母死黑警

有身份證就有市民，喬嘜尻野裝，講緊咩呀

市民就係市民
乜野喬裝？！
示威者係示威時既人
示威完個個都係市民

著黑衫=暴徒
唔著黑衫=暴徒喬裝
揸鐵鎚揮舞=需要查證事實 不拘捕

屌你地黑警老母！！！！！！

其實喬咩裝 示威嘅人同乘客同市民身分唔可以重疊？ 佢地唔係搭緊車同係香港人咩 憑你一句判斷就亂打人

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

佢地根本就懶得分
覺得係就係
事後搵條友出黎up兩句都大把藍屍話啱架啦

刻意想搞分化

老母老豆信左 我真係撚灰

左膠只會令更多人俾人打

*好撚灰

支持警察 吞槍自殺

一搞地鐵成車冚家剷,琴晚太子成條扶手梯停晒果到最少拉左三十個...

唔聽政府話就唔再係香港市民

屌你老母

勁賤

收皮啦 咩喬裝市民 市民就係市民

食屎啦，，死黑警

係喬裝你唔拘捕？打完就落車？
條畜聾自己話分唔到 on9 madam就話專業判斷知道佢就係換衫暴徒

屌你咁樣揸住兇人仲唔係藏有攻擊性武器, 意圖傷人

無線報都係咁話拘捕示威者
想合理法黑警嘅行為

笑撚死人咩

阿叔果然食鹽多過食米

屌你老母，你講係就係咩，點證明有表明身分呀

同埋示威者就要打？你老味一入車箱見人就打

Dllm 啦，鐵鎚男就話要調查但又唔撚拘捕，用遮保護自己就話100%係暴徒唔使查。你估你就係法律咩仆街黑警？

你話係就係嫁啦？委任證呢？證據呢？當時冇證冇據就想搵人信你？

不如話鐵鎚男係警員喬裝算啦
反正都無人信你講野

收皮啦屌

警察唔做野係咪即係叫我地做野

大家冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上今晚黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！
完整示範片段：

講咩都冇用啦
直播影撚晒喇屌你老母

緊急！請廣傳！

BBC UK 新聞
需要所有警察打市民嘅片段
由於需要片主版權
請片主主動聯絡

mail : yourlondon@bbc.co.uk

打黑衫就唔洗調查，雙眼就係證據。

即係，香港警察：以後只要著藍色衫，就可以用大鐵鎚係港鐵內打人。
警方鼓勵著藍衣可以暴力，以後暴力尋仇，大家識做。

莫講話邊啲係市民係示威者

就算係示威者都唔一定有用過暴力，可以係和理非黎

黑警可以單憑肉眼分到邊啲市民有示威？邊啲示威者有用過暴力？

件事絕對要加強文宣，連儂牆要貼，
出埋多國語言國際版，俾海外香港人同外國人貼。

你又知佢哋喬裝市民？
你有搜袋咩
你老味你一嚟就仆咗先喎
臭閪你班仆街

後果自付

最搞笑係
警方話佢地係入車廂執法喎
執法唔係應該拉人拘捕人咩
幾時執行係變左亂咁打人？
仲要果d根本唔知係咪示威者
就算係示威者，佢係咪有罪先？

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

901 機場懶人包/指南/玩法

831恐襲 Intimidation 小朋友被打到爆缸 The child was beaten to the head. 推跌妹妹 Push down the child 1167842163918397441?s=21 阻止人道救援 Stop humanitarian relief. 阻記者 Blocking reporters 拉first aid Arrest first aid personnel 無理禁錮外籍人士 Unreasonably imprisoning some foreigners 公然妨礙新聞自由 Publicly hampering freedom of the press

個樣生得咁日本人

噚晚睇完又嬲到瞓唔著 呢條8婆又係要落地獄死全家

屌佢老母私了囉死仆街不得好死

南京市民係由國民黨軍隊偽裝

依條余狗乸幾時清算

喬佢老母

不拘捕鐵鎚男因為佢係藍絲

咩叫喬裝市民 唔係本地市民係咪要轉介去國際刑警 跨國犯罪集團喎

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

最撚嬲係合理化搵狗扮示威者搞事然後話咩隻狗生命受威脅開槍
嫁禍比示威者仲可以講到成件事冇問題咁

阿叔打人就唔清楚， 要調查
市民換衫你就一清二楚， 唔使查就打人

另人地冇反抗，打乜q
如果你覺得佢係非法集結， 打完又唔拉， 又做乜q

「警員運用專業判斷，使用適當武力，拘捕了約40人。」甚麼是「專業判斷」？一人一棍睇吓邊個就手？睇唔明呀。

「晚上在銅鑼灣有喬裝成其他人物的警員被多名暴徒瘋狂襲擊」
看來暴徒才有「專業判斷」能力，眼明手快。Good Job! 🍰 🍰 🍰

到底呢單野係咪另有故事？好多ig都del左呢幅相？

手無寸鐵既都拉
揸住鐵鎚都唔拉
點服眾

黑警死全家
狗仔被輪姦

痴撚缐 唔係藍絲同警察就一律當成示威者

屌佢老母車入面嘅乘客一個二個食花生
冇一個肯企出嚟阻止件事
有呢班香港人香港真係等死
從臉上表情係怕事
呢啲事都怕就啱政府
做一世港豬啦屌！

示威者是市民啊！她在說什麼！？

雨遮=原罪

警察做咩都係專業判斷 都係適當武力 dklm